const data = [
    {
        category: "FACEIS",
        questions: [
        {
            question: "Qual é o nome do protagonista principal de One Piece?",
            options: ["Monkey D. Luffy", " Roronoa Zoro", "Trafalgar Law", "Portgas D. Ace"],
            answer: "Monkey D. Luffy",
            tip: "O personagem faz parte da família dos D`s",
        },
        {
            question: "Qual é o nome do chapéu que Luffy sempre usa?",
            options: ["Chapéu de Palha", "Chapéu de Pirata", "Chapéu do Sol", " Chapéu de Aventura"],
            answer: " Chapéu de Palha",
            tip: "Um símbolo de amizade e promessa entre Luffy e Shanks.",
        },
        {
            question: "Qual é a fruta do diabo que Luffy come, concedendo-lhe o poder de esticar seu corpo como borracha?",
            options: ["Fruta do Diabo Hito Hito no Mi", "Fruta do Diabo Gomu Gomu no Mi", " Fruta do Diabo Mera Mera no Mi", "Fruta do Diabo Yami Yami no Mi"],
            answer: "Fruta do Diabo Gomu Gomu no Mi",
        },
        {
            question: "Quem é o capitão dos Piratas do Chapéu de Palha?",
            options: ["Roronoa Zoro", "Nami", "Monkey D. Luffy", "Sanji"],
            answer: "Monkey D. Luffy",
        },
        {
            question: "Qual é o nome do médico dos Piratas do Chapéu de Palha?",
            options: ["Usopp", "Tony Tony Chopper", "Nico Robin", "Franky"],
            answer: "Tony Tony Chopper",
        },
    ],
    },
    {
        category: "MEDIO",
        questions: [
        {
            question: "Qual é o nome do arqueólogo que se juntou aos Piratas do Chapéu de Palha durante a saga de Alabasta?",
            options: ["Nico Robin", "Franky", "Brook", "Jinbe"],
            answer: "Nico Robin",
            tip: "Ela tinha uma recompensa em sua cabeça antes de se juntar aos Chapéu de Palha",
        },
        {
            question: "Qual é o nome do navio dos Piratas do Chapéu de Palha?",
            options: ["Thousand Sunny", "Going Merry", "Oro Jackson", "Blackbeard"],
            answer: "Thousand Sunny",
        },
        {
            question: "Qual é o nome do país governado por um dos Yonko, Big Mom?",
            options: ["Wano", "Dressrosa", "Whole Cake Island", "Water 7"],
            answer: "Whole Cake Island",
        },
    ],
    },
    {
        category: "DÍFICIL",
        questions: [
        {
            question: "Qual é o nome verdadeiro do Barba Negra, um dos Yonko?",
            options: [
            "Marshall D. Teach",
            "Gol D. Roger",
            "Monkey D. Dragon",
            "Shanks",
        ],
            answer: "Marshall D. Teach",
        },
        {
            question: "Qual é o nome da técnica secreta de Luffy que ele aprendeu durante seu treinamento de dois anos com Rayleigh?",
            options: ["Gear Fifth: King Kong Gun", "Red Hawk", "Elephant Gatling", "Gear Fourth: Boundman"],
            answer: "Elephant Gatling",
        },
        {
            question: "Qual é o nome da ilha onde Luffy e seus amigos encontram os Minks, uma raça animal inteligente?",
            options: ["Zou", "Skypiea", "Fishman Island", "Drum Island"],
            answer: "Zou",
        },
        {
            question: "Quem é o indivíduo que é amplamente associado à descoberta do One Piece e é considerado o Rei dos Piratas?",
            options: ["Gol D. Roger", "Silvers Rayleigh", "Edward Newgate (Barba Branca)", "Joy Boy"],
            answer: "Gol D. Roger",
        },
        {
            question:
            "Qual é o nome do primeiro personagem a se juntar à tripulação dos Piratas do Chapéu de Palha depois de Luffy?",
            options: ["Roronoa Zoro", "Nami", "Usopp", "Tony Tony Chopper"],
            answer: "Nami",
        },
    ],
    },
];
  
export default data;